OnePlus咪又係大陸廠 做咩係咁吹奏

明明高/連登仔批鬥大陸機
小米魅族華為 仲有好多WFC大陸牌
呢家部one plus定位國際化少少同唔少鬼佬buy就反而吹奏？

根本佢個strategy就係向班鍾意比較乾淨system既user埋手，另外特大ram，人地4GB佢出6GB，人地有6GB佢出8GB，再賣平人地一千幾百畀人覺得抵食夾大件

但本身中國製已經狗也不屌

主要因為佢比較接近pure android

中point

其實sony htc 同 pure android 已經有90%相似

話說, 前排高登唔係好多大陸機post 架咩

htc sence個瘦身計劃已經將個sense 改到無曬原本個風格

一黎啦，二黎htc都冇錢請咁多developer搞咁多野

你又岩

不過我都幾鐘意依家個sense, 夠晒簡潔

好多外國牌都中國製啦
問題係佢唔止中國製仲係中國牌子
都唔知會唔會預先隱藏裝咗d咩黎監控你

呢個真

呢個亦都係點解鬼佬睇中oneplus, 基本上成部機都open source 晒

有後門既話一早已經屌柒左

之前上去睇過，全部都係講魅族華為小米 痴撚線
我以為自己上緊大陸forum，宜家應該都係差唔多

依家無啦啦變返正常既 但討論低質晒

講手機台一定係連登高質啲

成班人過晒黎

做得好咪吹捧

想知閣下用緊邊部唔係大陸製

config勁，又平過人，pure android
仲唔夠呀

新香港人先會吹奏OnePlus

因為我信xda

主要係外國無香港呢種民粹，剩係睇性能, UX, 市場定位. Oneplus OS的確比好多大廠要好

老實，而家啲基地台全部唔係華為就中興
要偷你資料喺果度落手仲方便啦
*Smartone除外

基本上全部大陸機都係左抄右抄
唯一欣賞的只係Lenovo Vibe Shot

one plus community 好大
大把ROM被你揀
用原本oxygen support 都好好
啲update好似仲快過啲大廠
之前升nougat仲早過個fd部s7

3t用戶，人地問乜機我都直講大陸機
係幾順幾平，岩晒毒撚用

有XDA唔信信連登仔

咁驚後台仲有lineage頂住，同埋pure android有幾多間真係肯做

但你睇佢網站，ig

DD 大陸味都無，做得幾好

除左pixel,有幾多公司發布第一星期就有kernel source?
而且有commit history?

無知一問，其他廠如samsung lg htc sony依d有冇open source, open kernel依d野

其實大陸品牌應該學下佢同dji，技術唔駛好高，control到個質量同清除陣大陸味已經可以向世界出發

有部份有但係好慢

因為商業用linux 同android個license要求open source但無時限要求

有陣時唔係大陸就差既

唔好睇得自己太重要

未就係

屌米就千其唔好買,因為部部機都俾人搵到有後台

htc 台灣製 LG 三星 韓國製

如果佢個牌子名用拼音
Yijia咁
仲會唔會有人吹奏

外國少有品牌迷思

清除你自己陣大陸味先啦，質量，死大陸仔

質量

三星越南制

個樣抄足iphone

所以我鍾意HTC，台灣製造，系統順暢

htc u11唔係台製? 咁佢台灣桃園廠托柒?

話HTC係台灣制個班 唔該查下HTC有幾多間廠啦

搵埋比你地啦
HT & TY: Taiwan Taoyuan A factory

FA & 5A: Taiwan Taoyuan B factory

SZ & SC: China SuZhou

SH & KC: China ShangHai KQ factory

HC & KD: China ShangHai KD factory

LC: LongCheer (Mainly ODM/MTK devices)

CC: CEI (Mainly ODM/MTK devices)

日系手機

但係日系機香港索尼獨大

上海賣左

htc u11係台製 你唔信就算

DJI咪又係大陸廠，全世界咪又係都爭住買

我無話U11唔係喎, 我部PIXEL 都台製啦

但事實上唔係所有HTC都台製

平機的確唔係MIT,不過點都好 中國製造>>中國牌子 代工利益人口

1+1果陣邀請制當買家狗咁撚

繼續吹奏

大陸仔確認

我鍾意，咁先正。因為我真係有iphone, 邊個寸柒柒就直接拎iphone出黎同佢講，呢部oneplus 5姐，真iphone 係到

十幾億人支持一兩間公司唔係咁閪都打晒丁咁
這個國家多無恥

Pure Android真係買少見少
Pixel買到既話大把人買啦

nexus 6p當年夠買到，冇乜係街見到有人用

$4000 選擇好多，唔追 spec 根本就唔使考慮

當年6P 個價好似唔係咁進取喎

大？邊撚度大啊？睇過

咁你謂下仲有邊部日系機

進取=平？

我意思係價唔夠吸引

$4688起跳，平過pixel啦，佢話pixel有得賣就大把人買

攞Pixel 黎講, 完全錯晒啦

對大部分香港人黎講, 買部pixel 仲貴過iphone, 不如直接買iphone過好過啦

當年nexus 可以話零宣傳..
pixel就真係有廣告 有搵電訊商合作賣
不過唔關香港事

SMT好波

$1200蚊就已經買到人愛國嘅心
而家支那機平過大廠咁多，可能平成兩千蚊喎，啲人仲唔衝去奶到雪雪聲咩

親生仔近2代想買都買唔落手
5X6P衰CPU，PIXEL樣衰到無論

老實講D人覺得佢做得唔錯咪吹奏下lo, 宜家好多電子產品都made in china 架啦
成日都盲反

pixel 個設計真係同榴槤一樣， 鐘意既人會覺得好規，唔鐘意既人會覺得勁樣衰

btw,我覺得好靚

yes
iPhone 班友都成日淘寶
不要盲反中國

唯一有宣傳的nexus機係galaxy nexus

但就算係幾乎零宣傳的nexus 5, 在香港都意外地吸引到好多人用

真係識玩android 嘅，都一定會比pure android 機吸引，而且nexus 4-5性價比一流，識機嘅人一定用。

然後依家oneplus 係近乎 pure Android, 你地又屌佢大陸機

國產機同組裝機係兩回事，唔好混淆視聽。

Oxygen os 因為跟cm黎開發，所以係pure android 嘅基礎上又有好好用嘅gesture直接比你用，不知幾好。
如果要屌監控，無問題，oneplus 係完全開源，如發現監控可以指出。再唔鍾意喇，部野禁幾個制可以解鎖，方便刷rom, 咁各位大佬仲想點呢？

國產機是原罪 okay

如果OnePlus唔係中國牌子你話幾好

其實有幾國產
cpu美國 camera日本 ram&storage&mon韓國
所謂既國產機都係組裝機

software呢

Software American

扮乜撚嘢
one plus係奧普全資擁有
奧普嘅大股東又係步步高
one plus係切頭切尾嘅支那種

咁嘅山寨機都有人買

iphone7plus 5

之後佢哋就會話外國也有

佢啱喎，個Android係Google嘅

質量有咩問題？

連登仔點確定冇加料?

xda班人check左喇
加料咪好似屌米咁比人屌囉
你就得把口

咁小米嗰啲都有LINEAGE,但之前啲人唔係反到話大陸做到硬件監控,你軟件點乾淨都防唔到,黎叫人唔好買小米黎刷機用?

如果講緊mass咪冇問題 不過好明顯唔係
你覺得冇問題嘅話應該中國生活啱你啲

唔係得把口,喺高登時你地已經話就算刷ROM都冇用嘛,話大陸野會喺硬件加料,叫人唔好買大陸機,以前我都問過架,問買小米再刷CM有冇問題,一個二個起曬鋼話我ON9,話大陸機直頭可以硬件上加料等你刷都冇用,一唔係小米就變成冇問題???

係，個個問買乜機既post就會有打手入黎介紹one plus

「打手」成現今相當有效的推廣工具

網絡世界觀已經在扭曲，在網絡上的產品評測稍有讚揚，網民便會不理因由地直斥你是「廣告」，網民大都會選擇相信一些所謂的「用家意見」，例如討論區的個人發表及 Blogger 分享等。有見及此，各品牌都全力向這兩方面進擊，網上打手就應運而生。簡單說打手的工作就是假裝成一般用家，為一些產品美言或護航，今次我們 請來網絡打手的「阿偉」爆料，讓大家更清楚網絡打手的工作……

你就算hardware 有加料但係冇software 配合咪又係冇用

唔係呢個重點,而係之前仲係高登仔嘅你地話,千祈唔好買大陸機,就算刷左ROM都係照攞到你資料,明冇?做乜衣家又反曬口?你地唔係好醒咩?突然間話可以刷ROM解決問題,我問買手機時就一個二個話刷ROM都解決唔到問題,衣家為左自己有平野玩就將之前自己講嘅全部推翻曬,以為踩低人就覺得自己識好多高高在上?

一個二個唔好懶醒乜都唔識就教人,衣家自打嘴巴仲以為好醒

你個小米過氣打手死開啦

我記得當年個新聞係講小米冇將KERNEL OPEN SOURCE, 因為小米個ROM本身都係BASE ON CM 黎寫, 所以就算用CM ROM 都係用小米KERNEL, 而班鬼佬係話個Kernel 做左手腳, 至於點解會變成話硬件加料, 其實我好好奇, 假設硬件加左料, 冇軟件配合可以點做到

我唔知道,要問全能全知嘅連登仔同高登仔啦,點解佢地話硬件加料就已經你點改軟件都照樣可以比人攞資料

就算我係GOOGLE SEARCH "Backdoor" "Chinese" "Hardware" 都冇提及係硬件加料, 只係有d新聞話
hardware companies to pre-install surveillance software on communication devices

講真, 同你講硬件加料個班咪又係盲反

其實oneplus得
1, 支那牌子
2, design抄iphone
呢兩樣好屌
後門無證據之前都係得個講字

部機咁似iPhone..

pure佢老味，galaxy nexus講起就火滾
OTA update得個年半，體驗到d咩能野呀？
4.0 - 4.3 就完左，完全當用家係水魚

個陣個個買返黎都刷架啦

港版個垃圾ROM, 剩係加個SAMSUNG 中文輸入法落去, 出又遲過人

巴打，gn 三叔出品，有幾好野唔使講啦，之後4-5代lg 做得好好多喎

Flash過一次國際rom就有ota
但官方都係support到4.3

真接flash左國際版啦唔能等samsung ota
但google自己都support 到4.3渣
得個年半update
親生仔都咁樣玩法, 亂能咁黎

係samsung港行冇google最新個個version only,但唔記得係咪4.3

所以我嗰時都唔明,做乜我刷左ROM都唔得,總之班友見到人買大陸機就起曬鋼

唉 巴打自己心水清就夠啦

真係無謂同呢班人多講

因為kernel係放driver果層，連接OS同hardaware,小米就係呢層種木馬，去到而家都仲係咁做

點解要種係kernel?因為改kernel難度高過rom好多，佢係外部收錢幫人做ddos,hardware賣到爛平屎賤都得，最緊要夠市佔ddos先有生意，所以玩小米機你要解bootloader換kernel先真係無毒

oneplus第一日就放左kernel的source code俾人任睇，同刷rom係唔同的

岩岩睇到新聞，原來op5 kernel source 都已經放左

因為樓主講嗰堆機嘅牌子真係好垃圾...

Google 官方ota得4.3
我好記得，出左新機舊個部就無份
外國forum個個屌到飛天

galaxy nexus係因為ti執笠所以冇update

執笠係指arm cpu部門

Iphone?

自己flash到4.4架喎，ota無4.4關執笠咩事？間廠執笠就唔識做ota update?

反正都用大陸機不如用到來平
樂視 紅米
再刷rom

咪on9喇
你講個2個版子係內核做手腳
刷rom都冇用

冇cpu driver support點玩落去

咁咪暴露左google能力不足既問題囉
無自己技術倚賴晒啲CPU廠
人地一句唔玩，受苦既係d用戶，白老鼠
之前發生得，將來都可以再發生

遲啲Google應該會有自己SoC架啦

有人話hardware做咗手腳但刷咗rom無咗software就無事

咁萬一人地響app到佩返個software上去咁點呢？

通常啲愛國大陸憤青一聽到人讚美國貨，粒玻璃心就會碎到一地都係，激到生蝦咁跳。

用iphone裝wechat淘寶一樣原理

hardware無得加料，只會係kernel加料，因為kernel係放hardware drive的layer

老實講人哋自己開post圍爐
又冇周圍吹奏仲想點？

OnePlus 有加料 ?

android呢個開源生態圈就係有咁嘅不足
前有ti破產後有intel棄game都唔知害咗幾多用家
你求穩定長玩長有嘅得轉會apple
android 普遍三年已經到官方支援極限

你係咪唔識睇中文

check唔到就等於無？

中國公司、中國研發既野你信？

部機啲嘢比晒你睇
成功換取到用家信任並非無緣無故
你見小米華為長久以來都未能打入外國市場就知

中國人邊有一個係可信？

呢20年黎你仲未學識？

你識唔識check呀得把口
xda班高手都試過冇事
1+5連跑分出術都比xda屌
如果有後門會有咩後果

同佢講哂氣啦
總之支那野就要反

你選擇去信中國人，我就一定唔會信。

就係咁簡單。

咪就係
I 狗成台洗版反而無人屌
自己圍爐小圈子post 變吹奏

外國公司做到oneplus嘅透明度得nexus/pixel

但pixel貴到買唔落手

純粹抵玩至咁多鬼買
窮鬼多

作為中國人，要用中國機
愛祖國，用國貨

咁你收皮喇
照你意思好多野都唔使用

xda班人就係冇完全相信先去check
check完冇事咁咪用囉
下下都咩選擇去信中國人，邊撚到有信佢呀
我信佢件產品咋

屌你老母

記住咪撚出街食飯呀
大部分材料都係大陸落黎

大家都說服唔到對方 完post把啦
一個愛支那但唔認 另一個就明反支那
無結果

大大方方愛國啦

都唔明用中國貨同愛國的關係係乜

人地肯俾曬d code你睇都死都話有問題咩心態

如果HTC/Sony/LG/Shamesung做到呢個級數嘅開源，其實一樣有人mod到pure android咁

咁講,其他大廠旗襤做到
咁嘅價&spec pure Android
大把人狗衝去買啦
有得揀都唔會特登用國貨掛

無問題呀，不過用中國機係愛國嘅體現囉
愛國有無問題？
無問題架，咪大方努力咁去愛囉
國家歡迎你

應該話，唔係oneplus好，而係其他android廠垃圾

無得選擇下只得oneplus/pixel可揀，以前2000-4000個位係必揀nexus，可惜LG 搞到一pat屎

見幾版都冇人post過放上嚟同大家分享吓 講得幾有道理
XDA會吹捧因為啲刷機撚圍哂一堆姐
真係唔明design咁柒嘅機都買得落
利申 以前啱啱出嗰陣覺得1+1幾好 由1+2起價同樣柒嗰陣已經諗都冇諗

你會飲蒙牛？
你會買柒牌？
你會用特步？

支那牌子同支那製造都唔識分的話就縮入去你老母個閪度
唔好出嚟獻世

你出街食飯d 罐頭,油盬糖
有咩唔係支那牌子,咪玩la

以為盲反
死都唔用
自己就唔係大陸人？
入廁所照下鏡
望下自己個毒撚樣啦
同自己口中支那人樣貌談吐一撚樣呀
咁努力想擺脫但又出哂醜
真係好好笑

講咁耐未又係用錢嚟買哂你班人囉
如果佢賣到5k 6k，你班支那人會唔會仲話open source好偉大啊？
根本上同愛國活動班支那一樣，用一兩千就買哂你哋支持祖國

所以就逼自己食大嚿啲嘅屎？支那人真係同一個種
喺有得選擇嘅情況下，都要揀嚿最大嘅屎，之後辯稱話橫掂都食開啦，唔爭在大嚿啲

如果有廠出Nexus, oneplus自然會死

露出尾巴喇
講到尾都係要你班人認係大陸喱

1）rom近原生
2）無鎖乜封乜，刷機方便
3）無偷功減料，造功合理
4）價錢唔貴，在港有賣

係一個小眾論壇（連登）傾一個小眾電話（街外有幾多人用呀）都可以屈人係打手，真係唔好睇得自己咁高啦。
用得oneplus 嘅都係比較深度嘅android 用家，唔係追牌子嘅盲毛，人地選擇得都係經過深思熟慮嘅，啲屈毛咁都唔底得！？
仲有，作為香港人，唔係得把口講話咩就咩！唔該有返啲文明社會嘅應該品質。你要charge oneplus 5 監控，得！邊個指控邊個舉證，唔該比證據出黎，無就收皮，係咁多！

鳩完未

成地都係啦，快啲抺返乾淨佢啦
講撚到用部支那機就好似獨樹一格
吹撚到有埋身份象徵
唔話你係係打手真係無人信

打左成段流流長嘅廢話，你講左啲咩points 出黎？

班友分分鐘連open source都唔知係乜就係度反啦
佢地撚識咩

屌你老母連登仔係咁低質架啦
唔好期望呢度有幾多人有腦
一於起勢咁反

原來依家香港退步到做咩都唔使講證據，指下自己個口話係就係，真係唔知邊個至係野蠻生番

用得oneplus 嘅都係比較深度嘅android 用家，唔係追牌子嘅盲毛
知你眾人皆醉你獨醒啦

哦

盲反到一個地步
人地無事就話人未出事
又無人驗得出佢有事

唔通韓國機、美國機就無事？

找錯處

咁佢同母公司一齊抄襲呢？

自己圍爐小圈子討論就係打手吹奏
好大官威呀包大人

講死機電池虧爆炸iphone夠有啦
跟住i狗又話係個別事件
an機用到兩三年無死機又係個別事件
國貨原罪
教主先係世界真理

擺明抄iphone架啦，各間廠都抄左成10年喇喎，依家至發現新大陸？！

Iphone咁正，所以係我主力機

我支持国貨
利伸 3T用家

佢地會話xda班人係大陸仔，信唔過

所以抄襲就無問題？
唔怪得老翻之父馬雲咁厚面皮話假貨質素比真貨好
支那人確認

仲唔告鳩各大an廠？入左稟，個案編號幾多？幾時開庭？

你屋企一件中國製既都冇？

made in China
made by China
識唔識分？

原來係幫nokia打飛機既傻鳩

你未又係喺度劣鳩

你入稟告鳩各大an廠未呀？個案編號幾多？幾時開庭？

我又唔係專利持有人，我告乜鳩？
有少少常識好喎

我支持国貨，我係打手，依家好嬲嬲豬，唔該唔好推post
利伸 oneplus 5 用家

我冇劣鳩呀
我係叫你唔好盲反
你自己夠雙重標準喇
nokia而家咪又係一間強國公司

屌
原來弱智嚟

咁你可唔可有少少常識唔好下下盲反

有少少常識呢啲outfit 野有咩好嘈，部機唔係圓就係方，唔通玩到不規則幾何咩，求下你喇，唔係唔比你反，係要有理由咋。
如果真係要奶共，咁點解唔吹奏埋屌米華為魅族先巴打？

我邊度盲反先
我屌佢抄襲有冇屌錯先，你答我啦

你講野可唔可以比下論據
話人弱智之後都解釋下弱智係邊先啦

block左d憤青算啦，嘥氣

屎米屎為賤族一樣要屌
但點解要放過同樣係支那機嘅一嚿屎？
佢係咪有特權？

1. nokia無賣公司俾支那公司，nokia仲有 nokia networks 同 nokia technologies，上兩個月仲收購埋Alcatel-lucent
2. 鴻海(台灣公司)買到嘅係MS手上嘅功能手機生產業務，MS連同工廠賣埋俾鴻海
3. nokia 品牌授權嘅hmd係芬蘭公司，由nokia mobile 前高層同員工成立

咁請問邊度有係強國公司呢？

買部電話原來包埋國藉
有得咁樣揀我都想買部iphone做美國人

明知事實係點都要將所有國產brand打成一派鳩tag愛國鳩屌
幾有cc台水泥軍嘅style
不過思覺脫係cc台都幾出名吓
其實係咪隔離台無聊得滯先過嚟引吓戰
而家滿足啦 各brand圍爐po嘅活躍份子都入晒嚟啦

個爐大到全AN機brand都入得

抄outfit 樣野你明啦，咁我唔補充喇。
至於屌米華為果啲垃圾係software 層面做手腳，比人三口六面捉到，證據確鑿唔使講啦。而oneplus open source 唔係依家嘅事，由1代到依家5代都比人check過晒，係無野喎。
同埋，oneplus 一直都唔係popular 機黎架啦，係我地啲小眾圍爐玩咋麻，係街有幾見到？見到你都唔認得啦。人地圍爐打下飛機，咁都唔低得？

你前面先盲反完強國牌
轉個頭又反口

支那牌係事實
抄襲亦係事實
仲有講定先，我無屌過佢有後門喎，我淨係屌佢本質上係同支那廠一樣會抄襲

nokia 品牌授權嘅hmd係芬蘭公司
hmd係全資鴻海（台灣公司）
不過我就唔知nokia有冇比人做手腳喇

鴻海點樣全資擁有hmd？有冇資料望下？
因為hmd董事會就一個鴻海代表都無，反而nokia有一席
咁我又好想知到底背後有乜驚天大陰謀

前面有講過，oneplus5圍爐post個個都屌抄iphone，我就真係未見過連登有人吹奏部5
如果你講緊3同3T既話，個設計都公式左幾年你都可以話抄既

圍爐推post就是吹奏

OnePlus 5 真係好多打手
以前高登d 三叔打手都冇咁多

呢位巴打就真係未見過大蛇痾尿啦
而家op呢啲好小兒科

小思思同牛3笑而不語

打手多到
連登仔勁愛國

要請佢地去nokia post補習下

琴日上fb 睇underwear網個支付寶比泊車費，下面有個人留左個comment 完全中晒point

好心香港人唔好目光咗短淺啦，97到依家笑足人地20年，又唔諗下自己進步左啲乜

有興趣既 自己入去條link 撳個comment 慢慢睇

咪即係識時務為俊傑
多多事實